屌麥包比都係on9仔

有乜咁肉酸？又唔係打人